【推到完場】法證先鋒（2）

lm

神劇

仲諗住循環用番那媽個po

今晚應該冇噤悶

用呢個

好多人開post

sorry呀

傻啦 唔使sorry

鬼片咁

法內看是對是錯 公理將透視結果

其實唱得幾難聽

老豆

我係奶奶呀～～

睇完琴晚嗰集已經上mytv睇到十幾集 忍唔到一日得一集

低B妹
咁快原諒左家姐

害死自己老婆

唔係以為係佢殺掛

推理家

以前啲劇節奏好快

蛋糕好正咁

姜子牙

佢老婆終於都死
未死個陣一講佢老婆就好悶

好耐冇見過佢了

蒙嘉慧講埋啲廢話做旁白

推理家
佢都講咗一句就即比你屌啦

老婆害死左劉錦玲

落毒都唔會自己送過去啦
波比 法證知識咁勁， 殺人 點會仲留到證據

Tim sir邊有咁蠢落毒到蛋糕到

Miss,幾時打翻場友誼波

Tim sir要落毒都用啲驗唔出架啦

朱翁

到底係邊個呢

其實李雨揚幾靚仔，又撈唔起

都幾高大, 但冇明星相

我估係醫生

自殺？

tim蛇心諗我乜柒都唔知

D警犬真係好仆街

Madam 咁唔係偷人啲灰咩？ 人地都冇話丟

Tim sir:死差婆咪撚再屈鳩我！

咁都砌得番

警察

侵犯私隱

好狗

廉伯

成日係到ff講埋d仆街野
單單打打

私人同緊張唔可以燒㗎
人地點處理關你叉事

現今警犬寫照

又肥媽

蒙嘉慧亂推同佢玩狼人輸硬

又話查案憑經驗，全team都係用屈鳩人D經驗

我地香港警察做野都係跟足程序

今次似砌齊證據去屈人

劇情鋪排就係要夾硬做到tim蛇同拍定手先好可疑

點解唔請律師？

無9謂真係9up架wo

用下腦啦，柒頭

法證教差人查案

佢地係推理定斷9估？

俾兩個嫌疑人一齊坐？

有咩理由兩個疑犯可以有機會交流

Tim sir:呢啲係你哋去查， 問我我鬼知點解佢而家先燒咩，死警犬

好明顯

好煩啊蒙嘉慧

又單單打打

好悶

擺明唔信 仲問

tim蛇其實知好難要金年信佢

個散仔

屌你鍾嘉欣又喊

初代煩膠

又提隻狗

tim蛇:收嗲啦喊夠未

佢把聲好煩

喊乜9

今集係睇全部人點屈波比
冇人諗住幫佢地搵真相， 淨係搵證據煮死佢地

中嘉欣搽左牛眼淚

坐監嗰兩個都未喊

屌

好鍾意呢套郭少芸

佢真係好煩

丁丁：有啲嘢你哋一定要知道：就係我隻狗死咗呀嗚嗚嗚！

有聲

小柔

好仆街呀！

唔係拍定手先
咁咪更加懷疑tim蛇

好撚煩

收聲啦鍾嘉欣

曉堯定鍾嘉欣
兩個邊個高IQ啲？

又喊

以前d劇，套套都有個煩膠o靚妹

佢老豆？

好L煩 鍾嘉欣

世伯好似鬼噤

常昆咁好戲

曹總口音

又係一個煩膠

家嫂係我系死架

波比談判專家look咁

白眉鷹王行走江湖幾十年殺幾個人算乜

談判專家套劇係邊個做

好慘但係笑咗

好似就係bobby

同埋chilam

好似有張智霖同車匙

常昆唔係以為自己9up幾句同整d證據出黎就會搞得掂呀

仲要索

法醫都查案

老豆嘅愛

Bobby覺得佢煩就真..

係咪妨礙司法公正

仲衰咗 害鳩tim蛇

係

廢老助攻

啊伯把聲真係好難聽

又下集
屌你

但好好戲

屌個轉機係咩 好想知

重係天台救人, 行得前過曹永廉
幾個 PC 反而係天台埋邊

點解唔查蛋糕店

D警犬理埋人地家事

睇到眼濕濕

有條友叫葉惠美

成日聽唔明佢講咩

一早查咗冇問題

姐倫

警察推比食環署查
食環署回覆沒有衛生問題
應該係咁

依套野好撚識吊你胃口

淨係記得唐姨做私鐘妹

Bobby同林文龍好神化
但好好睇 煲哂

嘈永廉去到先叫個兩個PC call消防

係咪應該係食蛋糕肚痾個阿嬸? 上集佢好似有比D中藥劉錦玲食, 應該係D中藥有呢味藥, 所以份量好少; 至於個阿嬸入院唔係因為食咗件有毒蛋糕, 而係相反, 佢都有飲呢隻藥, 所以先痾, 件蛋糕本身冇毒, 反而係阿嬸飲完藥食咗一啖個蛋糕, 個蛋糕先會驗到有毒.

正解

同意 應該搵人配音好D

果然係推理家古采尼

都聽到嘅, 但聽得比較辛苦囉

我記得係呀嬸比佢食個啲中藥有毒
最尾搞到個呀嬸都奶野係因為呀嬸入啲中藥落個藥水樽到
但個樽扭唔實，漏左落個紙盒到
紙盒滲左啲藥落蛋糕到
所以呀嬸食左個蛋糕就出左事

咁就唔知了，套嘢之前我冇睇過，只可靠劇情講嘅來估，之前余子明好似係話佢老婆飲完藥個口澀澀地先食啖蛋糕，藥樽裝水又閂唔晒呢啲之前唔知有冇交待過？冇嘅基本上係冇可能估到，定係有提過但太細節冇留心？

好正呀
搞到我忍唔住上網煲翻
真係好高質
仲要係講緊十幾年前既劇

仲未做咩

做啦

牙Fred 好奶型

會唔會咁好彩

Tim Sir掂過盒有乜咁出奇

但兄弟之間已經冇咗信任

咁撚樣都分析到

電腦分析

搵到一樣 所以呢

70%A, 20%J, 10%K...想偷我雞

電腦分析35%係7，65%係J，唔係7就係J

快過你

21秒

估到一定有人講

究竟係邊個

好似仲未估到邊個係兇手

後生楊秀惠真係好正
baby fat 正撚到

誤殺

搞咁耐自爆

廢老

藥力相衝？

好老土的bgm

做乜鳩

兇手已經出現

bobby被激死

咁撚樣殺人

殺！

比你毒死架

八婆
屌你老母

房出面個pc

波比好入戲，睇到我都嬲埋一份

算唔算誤殺

個阿嬸應該下半世都係監獄度過

歐陽波比個角色性格其實叫做貼地,認真定偏激

無知真係害死人

歐陽波比好好戲

楊秀惠嗰陣好pure 係咪處

食毒藥食十日

咁老坐監都浪費資源

明知有絕症但結果唔係病死而死於非命
有啲啲似我想吃掉你的胰臟個橋段

屌你老母依到都劇透我

一個病人飲十日每日一碗先死，另一個健康既就食左一兩滴就暈左N日，合理嗎？

套戲已經成年幾之前上都算劇透

波比好戲到

妖班仆街柒咗又扮無事

依排都有上呀嘛

阿朱！

個細路又幾撚似

多得班推理家警察唔少

小tim sir

個樣又真係有啲似

吓 重映咩

爸爸

成班之前屈鳩Bobby
而家就賴理性勸bobby

個太太幾似大小姐

動畫

小朋友出嚟社會做嘢未

林文龍條腰帶好mk

對人唔對事

仆街, 仲要塙你護埋頭, 影到咁細心

老豆好驚

波比個樣惡到

殺左呀媽，餵番d山埃你食

其實tim sir同佢老豆有d似樣

呢度好唔合理
上集佢地講嘢難聽到
喺現實真係做唔返朋友

金舌頭

死咗咪唔怕白內障囉

因為髮型似

東坡家事

乜唔係佢咩

又啱

谷峰 好撚好戲
好撚無見佢

上集林文龍話希望唔係你
今集叫bobby理性d諗

只係一個意外

雖然把聲好難聽
但好好戲

而家自己老婆都係咁死就會明意外係無辦法

呢到又係唔合理
Bobby個時都有諗過放棄老婆
應該知佢老豆既心情
但都怪個老豆咁耐

煩膠又黎

毛戲係咁架啦唔算好bug架喇

放棄同會親手毒死佢應該兩回事

仲以為今集唔使見到低B妹

佢仲扮緊細路女

好心痛呢啲老人家

救命!真係好難頂

兩個煩膠

波比老豆真係好傷心
錯手殺死自己最愛嘅老婆
然後個仔嬲自己幾十年

Mute撚左電視

D 尾音

唔知係編劇on9定點
做到咁都畀佢過

老戲骨

廿幾歲扮12歲

好嘈 做戲唔使下下畫公仔畫出腸

好睇就好睇不過劇情係好牽強

鐘嘉欣扮低b 都幾難頂

其實到今時今日都仲係咁造作

但佢唔止呢套係咁
係編劇玩佢定佢演技只做到煩膠低b角色

啱先死老婆

Ex嚟？

好人卡

鍾嘉欣好開心

點解陳芷菁客串兩個角色？

以前都冇乜留意bobby啲戲, 大個睇返佢啲戲真係好正

佢傷心都係用呢種演法

唔洗講到咁白就係咁解

你睇落去就明
唔同情況

梗係鍾意挑戰自己啦，連百萬富翁都上

囧探

好高

正經又得 搞笑又得
細個幾鍾意睇佢D戲 幾好笑

好姣呀救命

就90歲喇，祝身體健康，老如松柏

卡啦屋企都有佢

佢啲戲我每一套都有睇

收視福將嘛

二千年前後佢套套都正
金玉滿堂 宋慈 小生

2006年啲pub

其實無鳩謂十年前都幾靚

唐姨

喂呀

真係套套都好睇

真係唔太鐘意睇蒙嘉惠

啱啱先 再追返金玉滿堂

唐姨三百蚊

醉打金枝

唐姨做雞

三舊水都嫌多

6折

洗冤錄真係幾屈機

三舊水都嫌多啊

300蚊過夜

失蹤人口蔡淇浚

佢好撚正
做白素 暗戰1
靚撚到唔識講

3舊水

電視依家無呢種演員做男主角 個個都要靚仔
但bobby唔係靚仔 不過有主角相又識做戲

好靚

唐詩穎臭雞
狗也不屌

冇字幕

早幾年套一屋老友記都好正

Joe?

菜其

直接比幅相佢認啦

蒙嘉慧

好靚就唔係唐姨啦

驗驗吓屍走咗去

屌 真係
突然出嘅角色都要死

我記得呢單
係咪陸哲後尾枕冚親電梯嘅梯級

呢單好好笑 一晚俾幾條女打

人嘅存在就係為咗死

點會隨身有佢幅相呀

廢老全部好心做壞事
不過蛋糕個case好撚牽強

Even近年東坡家事都是

唐姨風暴

我做妓女都係為咗乜乜乜嗰張呢
好想第日用嚟串唐姨

扮波比個細路又幾撚似佢

屌 貶下眼啲膠劇就過咗咁多年

下集林文龍又一口咬定唐姨唔會係兇手
反而bobby就唔信

白素

今次個CASE真係笑死
一日比幾條女扑

圖已save 唐姨係雞係公廁

佢比電梯邊撞爆頭又唔睇醫生，致命傷

我記得個鏟型傷痕
但係係呢套咩？

蔡淇俊
唐姨做MK 妹

我都記得佢點死

係，以為比人打死，但死因係碌落電梯，冇處理之後腦內爆血

屌
笑到仆街臭雞

首歌真係

出錯字幕
“我閹過附近的村民”

光埋頭
咁撚認真

呀Tim唔信，隻雞就信

咁快章記

鍾嘉欣

「唔通兇手係阿Mon?」

係邊個

講一套做一套

豬隊友

諗起達哥啲鳩up劇透

智叔（好似是）

你唔做雞點養我呀

非法處理屍體

其實唐姨keep得幾好

呢個時候先叫老母

黑警砌生豬肉

呢單好撚on9
搞咁多野其實係意外

啲綠葉好好睇

品學兼優做雞 冇腦

多數阿媽啲對白都話自己個仔女好乖
但個女做緊雞

想睇啲血腥同懸疑啲嘅case

老母殺

佢眼神有啲野

老母補刀

咁不孝嘅

個男人都好cheap啫

有大屋仲溝雞

啲背景音樂真係好嚇人

佢有咩獨特之處可以令到條女咁死心塌地為佢做雞

<<

換個諗法， 搵條女做雞先有大屋住

仲可以溝咁多條女

間屋唔係老豆留低㗎咩

可能我miss 啲野

章記

No one wanna give a fuck to 鍾嘉欣

個現場咁整齊嘅

低b妹

頭先明明好亂

木村

個個女都M底

當年mk妹， 個頭唔係紫色就綠色

mk妹咁撚斯文
一句粗口都冇

正衰人

唐姨做雞做公廁養仔

佢個friend好熟口面

沈穎

同條垃圾菜其都咀

螢光綠

臭雞

好大間屋

好耐冇見Fanny，一直都覺得佢靚

所以曾上游嘅例子
十年前都有架啦

佢地似做雞多啲

千里馬

好想有baby fat嘅艾妞做老婆

無整容嘅楊秀惠
可惜

牙fred都係做配角岩佢多d

我屌又做大陸劇

分分鐘過多幾年後唔再拍劇 全部播支那戲

一d都唔夾

都唔明點解夾硬要拆散Sam同madam
要林文龍配煩膠

講咁撚快 侍應點記得

蔡淇浚一日俾咁多女人打

唔夾到咁
真係好難相處

頭幾集勁夾，而家開始搞散

一個唔食得辣
一個唔食得海鮮

其實食野唔夾啫
其他野夾咪得

想媾仔/女向狗公牙Fred請教幾招咪得

其實佢地幾時開始拍拖

林文龍啲胸毛

今日開始

小柔果陣真係好正

內疚死
但諗番轉頭 天意嚟

入獄六年 緩兩年
點解佢仲可以行出黎
講乜鳩

掉轉左講

你做乜鳩

坐四年

我有無聽錯
唔係仲要坐四年咩

睇到R爆頭

佢話自己唔使坐監

戇撚鳩

一個死家姐 一個死老婆 可以睇得咁開既

有無人覺得第二三部係黑歷史？？

第二部夾硬推橡膠同阿蛇

搞到bobby 變大配角

第三部直頭睇都唔想睇

其實就算唔係咁 charlie都會死架啦

緩刑係指 2年內再犯事就入去坐番嗰6年

我係咪miss咗啲咩
之前佢地都係岩傾啲啫

你無聽錯

我都想知

上面班友知唔知咩叫緩刑

笑死
以為減數咁

膠穎Sam呀蛇三角戀好撚煩
bobby做咗背景

好想同蒙嘉慧做愛

第四部仲過癮呀
睇啲花絮
做無謂野例如跳舞同打拳仲多過真係驗屍同查案 應該會爛到核爆

係咪sheshe

佢室友鍾意左佢

係Fanny

Sheshe?
特登摑佢？

條仔溝女能力都幾勁

女人嘅友誼。。。

變得咁撚快既

似特登wo

第一部其實寫得幾好睇

雖然都離唔開tbb BBQ 出發，身邊人有事之類咁既劇情

笑死
條仔一晚被咁多女人打

衝出嚟7

條女摑得好快

笑死我
第一次聽係減數
有冇睇過啲法律劇架

第四部應該更爛

真正寫死呢套野

當年第二部出個陣好大陣象

又晚間重播又盛

不過真係俾阿蛇搞爛

咩一秒有四個表情

屌你啦成舊木咁呀

梳 淨係睇法庭新聞
見坐兩年緩三年 即係緩既年數多過坐既年數 以為係直接抵消
自吞一打

減刑 vs 緩刑

睇法庭新聞仲衰
法庭新聞更加有講架wo
笑死我
不過唔緊要嘅
柒過先學到野

小朋友早啲瞓啦聽日要返學

我細個都好似你咁諗
好多人第一次聽完咁諗好正常

睇返之前套洗冤錄好過

未 仲讀緊BU
之前好似上過ViuTV嗰集童星

開始了

其實金年都唱得唔差啦
有假音有高音
仲有啲Edmond味
做咩個個笑佢

呢條女幾索
而家係咪冇再拍戲？

我開頭都以為梁漢文

以為幫佢奶西

索？

又被女打

憑乜食咁多女

撈鬆味就有

下輯先係

陀地mk妹
而家冇㗎啦

條仔有幾多條女
姐妹共用男友

同一日已經有4個

真係個個都打佢

佢自己都知

睇見都痛

你班八婆個個都打我

個個都打,搞到佢重傷死

好似係港姐

夾份殺 算唔算殺

條仔憑咩溝咁多女

個個都打我

我覺得每人打一下打死

佢個頭真係好撚硬

邊到黎

四個都唔係

自己仆街死？

個呀嬋係典型屋邨師奶既鬧仔大法
死仔！

跌落電梯

電梯

電梯性別應該都係女人，先會打佢

條女痴脷根痴到

符合人物性格

仆街仔仆街死

追條女做咩

即係意外
無人要拉？

望見都好撚痛

死於戇鳩

4個女人＋1個非人類角色

四個女人應該告傷人

真係好撚痛

達爾文獎

單case咁鳩嘅
有冇啲好睇啲架

四個女人一個Joe

而家先發現完case會9 up大道理

唐姨好柒

做免費鴨仲好啦，唔洗上身

執法者信得過

以前睇當四葉草碰上劍尖時覺得唐詩詠好靚
依家真係不了

06年果陣真係好有氣質
宜家

前幾集仲屈緊個法證

呢句唔該同啲議員講

牙fred

好有型

牙Fred咁嘅茄里啡都可以同無9謂對戲

爛牙fred

帶牙醫

mock得開心啲

好柒

都好多戲份下

唔怪得知散

出事了

條友咁撚豬

迷暈黨

生滋貓入眼

Milkshake

牙Fred 咸濕仔

渣都冇啦咁樣

咁叫靚

銀包電話乜都冇曬

條女死咗？

咁快出事笑死

古sir 帶壞人細佬

Tim Sir醒到

好似有愛滋

豬排

條女好樣衰

真正嘅牙Fred不知幾爽

痴線

咁快射左

棚牙

隻耳環吉到

經傷口傳染我記得唔係愛G

聾架咩
咁撚大聲

爆比佢家姐

多得章記唔小

牙Fred有排照肺

Madam好煩

無9謂成個老母咁

章記個仆街

死哂兩件

分手啦

章記仲落井下石

又係你

Tim sir 明言

呢啲真係仆街大喇叭

章記 想比人打

屌 原來章記係差佬
佢個尊容我仲以為係啲針

其實呢個章記個定位係咩

假撚到

佢都就快死囉

有新case

冇記錯既話陳法拉就出場

其實鄭俊弘以前D戲都冇咁chok
仲自然好睇D

恐龍頭骨

舊肉好似豬肉筋咁

十元巴

原來污水渠入面係咁

竟然有人入去塗鴉

點樣入

條肋骨膠咁

咁大舊野都可以沖落去

佢做左一次主角就唔見左人

係咪呢套
少芸賭輸左
要著比堅比包皮睇個套？

石原巴乜post都入

依個case好似幾正

有乜野係可以難到Tim蛇

無9謂

仲講，唔臭架咩，有咩拿拿聲call人拉上去吖

係咪刊偵3智叔咁
無人想收佢，一開頭又懶懶散散

髮型

好似可以喺明渠度爬入去

屌 笑撚咗

高汁笑話

突破盲點

幾鍾意睇同步2單case查

臨訓前咩都睇下
你都係啦

好憎鍾嘉欣呢類既角色

牙原來可以睇到咁多野

副骨無J, 應該係女性

有呢啲老頂真係正
成日可以學嘢

好煩膠

藍衫係咪真專家？

真係問題少女

個人感覺好似佛像

仲係政府俾錢佢去學野
On99

Yes

準確度真係咁高咩

應該係,用ETV既講野方式

真係好firm 屌你老味咩

應該係啦
都講得幾pro

好恐怖

唔係真專家應該唔識整

雙程證入境處咪有相睇囉

章記你個仆街

章記咁講野

好口賤

仲似過C朗個頭像

把口真係

章記個演員做呢啲角色真係一流

一定唔係口德村村民

章記完美演繹而加警務處等退休嘅廢老

章記把閪口

呢part好etv

字幕出早左

好似真係佢個女？

唔驗dna?

呢個實驗咁貴
政府撚會同你做咩

一塊牛扒成為關鍵

又呢度停

冇記錯好似真係

仆街 一到重點就完好撚吊癮

好想知

咁快又一集

呢集第幾集？想上mytvsuper追

骨驗到?

以前d劇好興d主角一齊住

三個星期先有結果

係囉
以前啲戲好好睇

九

撘少個景
又有人物關係既衝突

頭先唔係話林文龍會send啲枯骨去法證部驗dna
但係要等三個禮拜至一個月咩

thx

咁驗咗先都好呀
難得有條線

女死者其實係邊個演員扮演？認唔出

成集momo咁

我意思係幫阿婆驗咗dna先

應該係果陣覺得失蹤時間同死亡時間差別太大, 所以無謂浪費資源去驗

推

山聰幾靚仔喎

好慘

其實佢做戲都唔差

幾好笑

真係呀慧了

幾中意佢同表哥做cp

胎記

Ken池

親戚有啲鬼

見到收音咪

同意！ 係早幾年跟住超x又畫眼線又著透視裝出街難頂啲

你永遠唔會明白一個人嘅心情架

咁cool

Man黑到

Kate

又比佢兜到

9估：搵人扮自己假死，自己取代佢嘅身份

Madam春笑

呀慧又係做雞？

隻狗有心理病

帶隻狗睇精神科

on9仔戴住失蹤者嘅嘢

個女親戚過了身

係咪話呀慧勾佬搞佢老公

大話連篇

點睇都頭髪啦
懷疑

無知

啲警察成日借啲意加啲嘢咁迫佢認

有欄桿點樣過到架車

睇得出呀

如果頭髮係你既話，咁你係容嬸阿媽定佢個囡

好頂癮

點解覺得立緊flag

老戲骨 話我無所謂 搞我個仔即刻屌爆你

喺大陸病咗，寧願食香港成藥都唔去睇醫生la

Madam同Dr.Ko好襯

收工放頭髮

有得瞓唔瞓

明明我冇miss到 邊一個位一齊咗架究竟 都冇表白

Sam真係有閒情逸致

我都想問

法拉

我覺得關事

比著我都會去睇下
反正都瞓唔番

屌 做乜鳩

2個人根本唔夾

但好襯
佢地外型咁襯 應該要係最後一齊嗰pair

編劇夾硬拆散

陳山聰 個角色都識得幾多野

有雪櫃但冇電線冇電制？

以為終於發現出軌

有古怪

它很漂亮

2奶

拉姑老公俾人勾左都唔知

咁遠都望到？

佢老公一定偷食

邊個係

邊度？

睇漏咗後面
唔該KFC巴打用圖答我

容惠

Vivian 唔要啦送你啦

可能買一送一
特價
順便買埋比老婆啦

其實蒙嘉慧有啲似陳法拉

你唔生呀？
搵Vivian生啦

其實我覺得咁樣好自私
冇理過老公感受

同穎妍生

但之前結婚真係講好咗架wo

放火型d丢火機縱火唔得既咩

章記好煩

噢咪拿巴 摸

噢唔拿巴 摸

教協嚟嘅

教協都有熟客

之前原來佢咁瘦
同而家差幾遠

人大咗就覺得蒙嘉慧好吸引好靚
條馬尾

勁到

思捷

Fa La

整容？

終於有法拉

好恐怖呀屌張相

真係法拉

法拉真係好靚女

咁串

今次無9謂唔做衝動撚啦wo

係人地門口討論案情

法拉同肥佬好後生

好似係花拉

madam對眼千里眼

法拉係容慧

重整圖？

陳法拉好正

唔通我估中左

完美地挑戰罪犯

好叻呀你

汀汀對眼都係

我都嚇一嚇，仲要印到a4咁大張

啱啱片尾寫咗容慧係法拉飾演

Momo

最後credit果度寫左陳法拉係容慧

鍾嘉欣對面街咁遠都望到Vivian 條鏈靚啦
Madam 望到相有幾出奇

製作組劇透

當年播嗰陣有冇人發現

我指失蹤個個

咁完全唔洗估了

仲要估咩 最尾都開咗估啦

今晚冇人睇

成家都仆街嚟

表叔好賤

條女你面前暈撚左
佢講左句唔好call白車就真係唔call

今日咁早播

以為0005先播
走撚咗去屙屎

帶佢返屋企醫治

兩年都唔掃地 ？

邊忽似個模擬頭顱個樣

其實鍾嘉欣個角色點解會每事問？
唔係見佢有相關學歷先請佢返來咩？
冇啲貢獻

因為想比觀眾學下野

霞姐

點解容慧老母會認錯

咁簡單搞掂？

楊怡家姐同法拉都唔似樣

李思捷真係0演技 死咗人都咁平淡

旗袍

正撚到

楊卓娜>>>>>>>>>>>>>木偶

法拉做鄉下妹，講Red有R音⋯

反cup了

法拉先係殺人果個

唔識chem同phy真係兜唔到大話

李思捷咁好人

認錯就驗眼啦

超“cut”市場

娜姐

肉償啦

支那閪既劣根性

李思捷岩岩個句「有我係到，我唔會會俾你坐監」好黎明

以前法拉啲戲

屎到

嬲優好腫

佢老母應該好後悔落香港搵囡

好過鍾嘉欣

係咪佢第1套戲

其實小花死都唔關佢事呀

佢老母唔落黎咩事都冇

都計誤殺

淚都冇滴，呢場喊戲屎到令我諗起陳偉霆

李思捷可以搞大法拉個肚

智能身分證廣告

真

tim sir講咁多咩罪有應得
其實都係想同佢呀媽講
「抵你個女死架！」

唔啱key了

兩個都好衝

Vivian唔要就比你啦

合拍到上埋床

diu 原來今日有做

不小心駕駛導致他人死亡

陳穎妍以前係幾正

係咪今單爆離婚？

翻版李麗珍

吉妹都有睇

又感情用事

吉妹

Yvonne太主觀

無追開，咁啱睇下

呢個好難作準咁
每個人行嘅方向都唔同

點會計到左邊身定右邊身落地先

咁啱同廠同型號同色既先後撞同一條友
咁佢抵死啦

個撞法都幾搞笑左邊撞完再飛去右邊

moon walk咁過馬路既話就好難搞

又會咁啱有維修車呢個service嘅

咁鬼快破案

編劇話有就有

又唔夾

無9謂都幾專制

YoYo條波隙

又嗌交 準備分手算啦

好撚煩呀小柔
幾時散

無9謂仲煩過老母
又專制又唔理人感受

無9謂咁倔
點上到位㗎
好難想像做到重案組阿頭

的士超載

唔想搵大家呢樣又咁夾

分啦

好理性嘅和平分手

得閒打下友誼波算啦

又會咁啱撞埋款同colour

好成熟好理性
點先可以做到咁

林文龍

冇放真感情咪得

警察收工收5點係咪堅？

原來連大小姐都有份

睇倒打出一片天做差婆就唔開胃

天網內 痕跡~可見

點睇題材都唔似講法證

內地小朋友

我仲以為有隱疾

其實我覺得呀蛇唱法證2插曲仲難聽過林文龍唱歌

好溫馨

嚇死

東華主席

好似係自己殺...
成日都劇透

鄭曉東

頂，琴晚太攰冇睇，容慧搞掂未

廿幾萬幾百呎

漂白水灌西

終於入嚟

完左啦

你成日唔理我

琴晚分手㗎
昨晚訓一訓過左時間睇唔到， 淨係睇到卡拉ok

邊有
你依家先入嚟

10mb

係呀琴晚, 和平分手

吊諗起死人和記

每一集都想講屋企出邊個景真係好假

好似同信號王套契弟差唔多柒
啲拍攝技巧又係將個鏡頭fing嚟fing去

新個輯點解唔搵林峯做做

講緊出面啲post
呢套我唔小心未瞓先會睇

多謝解答

啱啱睇緊波，咩新case ？

點解楊秀惠啲鄉音咁勁

通常咁快懷疑應該唔係佢

阿廉型到

勁廢 阿廉 秀惠
點解咁多年都係呢d人做戲
套野幾時 (睇落05/6)

尋日單交通意外查成點？

叔叔教你做人的道理

cp

影小妹妹就叫...

推咁耐仲係2

證明左係有第二架車撞過死者

CP

係咪madam幫我出精先

Thz

05年

幾時先到小丑case

經常坐監都咁好境可以住咁大間屋

大結局

係班阿sir幫佢， 最少採集一公升

係咪bobby同小丑喺停車場？
嗰時睇勁驚

太耐無印象了

一個男人老狗住間屋都幾乾淨

以前d樓...

細個睇嚇到賴屎

原來小丑係呢套
嗰陣細個剩係睇大結局
嚇到童年陰影

嘩屌好博打

食食下走先

Tim Sir 十幾年前已經睇中大灣區樓盤

尋日單野無搵兇手？

買俾佢老豆返鄉下養老牙

邊個

Vivi人

郭少雲咩料

無揾到

幫手推個女比自己老公

嚟啦嚟啦
離婚

媒人

呀tim食過幾多次

比老豆住，話咗大灣區淨係吸引到廢老住

我知

Vivian幫我生仔呀嘛

tim sir 睇到啲野咁

老公有二奶

認真靚

冇啦啦咁突然

預咗啦

楊英偉請假同富奸拖稿一樣出神入化

Vivian同孻姑比揀前者好正常

Tim Sir真係好識睇眉頭眼額

橙

of coz

呀tim

你老豆同細佬驚你嫁唔出咋

踩到條尾

Tim sir上帝視角

食餐飯就知人定鬼

一早生bb咪冇事囉

佢老公太明顯啫

Tim sir 做偵探

套鐵探好撚煩

其實就算生咗
都會一齊 只係搵其他藉口
因為太多相處時間 個女又溫柔 佢地又合拍
好易炒車

Chris係仆街 但最少肯坦白
始終一個家庭無小朋友係差啲既

有咩難到tim sir

郭少芸當時真係曬得好鬼黑

始終少層顧慮

我相信現實中個個都是vivian

一睇就知vivi人身上有chris 精液

籍口啫

你係呀， 遲啲有單案關於佢老公， 個男人 對新老婆都有啲不滿

咁正

竟然wo
好期待嗰集

個女好似冇見過

邊個黎